喂 含大升個格姐 洗唔洗咁樣先？

洗唔洗騎刧成個校園台啊？而家好自豪啊？

係
含大升格係值得普天同慶

pound of my school

家下想點先

Yes I'm punch of my sccol

同禾地一齊慶祝, 分享喜悅囉

國唔國得自己好嘔心

School of the day

唔國, 因為禾好自豪

Be another person wor 仲唔威

Tg grp

10年後 今日將成為紅日

仲開埋tg grp

Ya

唔係我開
係真恒大自己tg grp

Official開？
真係低賤啲

你想點

Not official
但入面全部真含大學生有得撚

個撚個係到打曬飛機

賤左d

我含DSBI>>>MBBS
pound of 含大

連HK01都幫含大打飛機

消息：行政會議通過恒生管理學院正名大學 成本港第二間私立大學

be another person

冇撚咗啦

係全校人一齊be another person

要放假

抽過界

有無新link 想入去同我既同學仔慶祝

唔得???

你個名 笑撚死人咩

笑4禾了

終於可以喺小巴大叫

「恆大有落唔該。」

我而家讀緊shittyu,有點想讀含大。。。

全部block 晒

我要話俾人聽我地恆大仔唔係好恰既

逢 逢反必紅

連登要改名含登了

你老母8大會唔會係咁叫自己係唔係大學呀 屌打乜飛機

話明校園台
恒大升格係2018年香港校園中最大件的大事

10年後同Princeton 齊名 睇下你地仲會唔會笑

幫垃圾一生人唯一自豪既事

Cls